蒙面法解決方法?

矽膠面具香港有沒有得賣？
有沒有辦法係矽膠面具入面加防催淚棉？